沈陣營第一百零三期 － 只要有信念，生死走一回

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百零二期 － 師父一開口，淡倉唔使走

推上嚟

\|/

上香先
\|/

斬撚死沈鳩頭

\|/ c fu

師父繼續沈啦

連埋含指一齊推！

開錯台...

c.fu大顯威靈 \|/

橙

唔好推，我開新嘅

豬到開錯台